\documentclass[UTF8,a4paper,12pt]{ctexart}  % Latex 去掉上面的语句，加上本语句
\usepackage{xeCJK}
\setCJKmainfont[BoldFont=AdobeHeitiStd-Regular]{AdobeSongStd-Light}
\setCJKfamilyfont{song}{AdobeSongStd-Light}
\setCJKfamilyfont{hei}{AdobeHeitiStd-Regular}
\setCJKfamilyfont{kai}{AdobeKaitiStd-Regular}
\setCJKfamilyfont{fs}{Sun Yat-sen Hsingshu}
% \setCJKmainfont[BoldFont=SimHei]{SimSun}


\renewcommand{\contentsname}{\centerline{\textcolor{violet}{目 \ \ 录}}}    % 将Contents改为目录
\renewcommand{\abstractname}{摘 \ \ 要}      % 将Abstract改为摘要
\renewcommand{\refname}{参考文献}            % 将Reference改为参考文献
\renewcommand\tablename{表}
\renewcommand\figurename{图}
\renewcommand{\today}{\number\year 年 \number\month 月 \number\day 日}

\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\PassOptionsToPackage{colorlinks=true,citecolor=blue, urlcolor=blue, linkcolor=violet, bookmarksdepth=4}{hyperref}

\usepackage{lscape}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{textcomp}                      % provide many text symbols
\usepackage{setspace}                      % 各种间距设置

% ---------------------------------Table------------------------------
\usepackage{longtable}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{array}                         % 提供表格中每一列的宽度及位置支持
\usepackage{rotating}
\usepackage{multirow}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{tabu}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{threeparttablex}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{makecell}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}

%% 参考文献
\usepackage{gbt7714}
\usepackage{natbib}
\setlength{\bibsep}{0.5pt}


\usepackage[utf8]{inputenc}
% \usepackage[T1]{fontenc} % [T1] 主要支持东欧等国家重音符 , 与下面 consolas 冲突
\usepackage{fontenc}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{soul}
\usepackage{textcomp}

\newcommand\hmmax{0} %% 防止Too many math alphabets used in version normal.
\newcommand\bmmax{0} %% 防止Too many math alphabets used in version normal.

\usepackage{lmodern,bm}   % 必需出现在amsmath等包前面，否则会出错
\usepackage{amsmath}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{listings}
\usepackage{tikz}

\setmonofont{Consolas} % listings 中支持 consolas 字体，必需配合上面\usepackage{fontenc} 中不出现[T1]才可以

\lstset{numbers=left, numberstyle=\ttfamily\tiny\color{Gray}, stepnumber=1, numbersep=8pt,
  frame=leftline,
  framexleftmargin=0mm,
  rulecolor=\color{CadetBlue},
  backgroundcolor=\color{Periwinkle!20},
  stringstyle=\color{CadetBlue},
  flexiblecolumns=false,
  aboveskip=5pt,
  belowskip=0pt,
  language=R,
  basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
  columns=flexible,
  keepspaces=true,
  breaklines=true,
  extendedchars=true,
  texcl=false,  % 必须设置为false设置为true的时候 R 代码中不能含有多个注释符号 #
  upquote=true,
  showstringspaces=false,
  keywordstyle=\bfseries,
  keywordstyle=\color{Purple},
  xleftmargin=20pt,
  xrightmargin=10pt,
  morecomment=[s]{\#}{\#},
  commentstyle=\color{OliveGreen!60}\scriptsize,
  tabsize=4}

\tolerance=1000

%======================== 根据选项设置代码处理方式 RMARKDOWN 中独有=============

\providecommand{\tightlist}{\setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\newcommand{\passthrough}[1]{\lstset{mathescape=false}#1\lstset{mathescape=true}}

\author{\CJKfamily{kai} 金 \enspace 林 \\ \CJKfamily{kai} 中南财经政法大学统计系 \\ jinlin82@gmail.com}
% ------------------------Chapter Section Title-------------------------
%--- 英文期刊标题 -----
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}{\large\bfseries}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}{\normalsize\bfseries}{\thesubsection}{0.5em}{}
\titlespacing{\section}{0pt}{1ex plus 1ex minus .2ex}{1ex plus 1ex minus .2ex}
\titlespacing{\subsection}{0pt}{0.5ex plus 1ex minus .2ex}{0.5ex plus 1ex minus .2ex}
%--- 中文期刊标题 -----
% \CTEXsetup[name={,、}, number={\chinese{section}}, aftername={},
% format={\large \heiti }, indent={24pt},
% beforeskip={1ex plus 1ex minus .2ex},
% afterskip={1ex plus 1ex minus .2ex}]
% {section}
% \CTEXsetup[name={(,)}, number={\chinese{subsection}}, aftername={},
% format={\normalsize \bfseries \songti}, indent={\parindent},
% beforeskip={0.5ex plus 1ex minus .2ex},
% afterskip={0.5ex plus 1ex minus .2ex}]
% {subsection}
% \CTEXsetup[name={,.}, number={\arabic{subsubsection}},
% aftername={}, format={\normalsize \bfseries \songti},indent={\parindent},
% beforeskip={0ex plus 1ex minus .2ex},
% afterskip={0.2ex plus 1ex minus .2ex}]
% {subsubsection}

% ------------------------Figure and Table Caption---------------------
%\makeatletter                        % 图表标题格式设置
%\renewcommand{\fnum@table}[1]{\small \bfseries\textcolor{Violet}{\tablename\thetable~~}}
%\renewcommand{\fnum@figure}[1]{\small \CJKfamily{hei} \textcolor{Violet}{\figurename\thefigure~~}}
%\makeatother

\usepackage[skip=0pt, labelsep=quad, font={small, bf}, labelfont={color={Violet}}]{caption}

\renewcommand{\thefigure}{\arabic{figure}}
\renewcommand{\thetable}{\arabic{table}}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

\usepackage[top=2cm,bottom=2cm,left=3cm,right=3cm]{geometry}
\sloppy
\linespread{1.2}                    % 设置行距
\setlength{\parindent}{24pt}        % 段落缩进
\setlength{\parskip}{1ex plus 0.5ex minus 0.2ex}
\pagestyle {plain}                  % 去掉页眉
\setcounter{secnumdepth}{4}

%%% Change title format to be more compact
\usepackage{titling}

% Create subtitle command for use in maketitle
\newcommand{\subtitle}[1]{
  \posttitle{
    \begin{center}\large#1\end{center}
    }
}

\setlength{\droptitle}{-2em}
  \title{}
  \pretitle{\vspace{\droptitle}}
  \posttitle{}
  \author{}
  \preauthor{}\postauthor{}
  \date{}
  \predate{}\postdate{}



\begin{document}

{
\setcounter{tocdepth}{2}
\tableofcontents
}
\hypertarget{log}{%
\section{Log}\label{log}}

\hypertarget{mon-1436}{%
\subsubsection{2020-05-04 Mon 14:36}\label{mon-1436}}

\begin{longtable}[]{@{}llllll@{}}
\toprule
\begin{minipage}[b]{0.11\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[b]{0.14\columnwidth}\raggedright
变量\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[b]{0.11\columnwidth}\raggedright
GATCH-MIDAS\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[b]{0.11\columnwidth}\raggedright
GATCH-MIDAS\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[b]{0.14\columnwidth}\raggedright
DCC-GARCH\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[b]{0.23\columnwidth}\raggedright
DCC-MIDAS\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\midrule
\endhead
\begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
R\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
MATLAB\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
R\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.23\columnwidth}\raggedright
MATLAB\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
输入\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
自变量\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
X1,(X2)\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
X1\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
无\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.23\columnwidth}\raggedright
无\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
频率\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
低频\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
低频\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
无\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.23\columnwidth}\raggedright
无\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
因变量\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
y\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
y\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
y1,y2\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.23\columnwidth}\raggedright
y1,y2\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
频率\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
高频\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
高频\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
高频\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.23\columnwidth}\raggedright
高频\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
正态分布\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
是\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
是\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
是\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.23\columnwidth}\raggedright
是\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
t分布\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
否\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
否\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
是\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.23\columnwidth}\raggedright
否\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
计算\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
mfGARCH包\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
MIDASv2.3工具包\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
rmgarch包\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.23\columnwidth}\raggedright
MIDASv2.3工具包\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
函数\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
fit\_mfgarch\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
GarchMidas\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
dccspec,dccfit\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.23\columnwidth}\raggedright
DccMidas\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
输出\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.23\columnwidth}\raggedright
\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
参数估计结果\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
均值方差的\(\mu\),GARCH部分的\(\alpha\),\(\beta\),\(m\),混频部分的权重函数参数\(\omega_1\),\(\omega_2\)以及外生变量系数\(\theta_1\),\(\theta_2\)\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
和R计算结果一样\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
GARCH部分的\(\alpha\),\(\beta\)\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.23\columnwidth}\raggedright
每个y的GARCH-MIDAS结果和GARCH部分的\(a\),\(b\)以及权重函数中的参数\(\omega\)\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
其他\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
g,\(\tau\),拟合值，AIC等\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
和R计算结果一样\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
相关系数序列\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.23\columnwidth}\raggedright
估计参数协方差矩阵，波动率，长期波动率，相关系数，长期相关系数\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
符合预期\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
是\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.11\columnwidth}\raggedright
是\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.14\columnwidth}\raggedright
\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.23\columnwidth}\raggedright
否，无法加入外生变量X，内含的GARCH-MIDAS过程默认包含外生变量：已实现波动率，无法加入经济政策不确定性这个外生变量\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\bottomrule
\end{longtable}

\textbf{GARCH-MIDAS}
\(r_{i, t}=\mu+\varepsilon_{i, t}\),

\(\frac{\varepsilon_{i, t}}{\sqrt{\tau_{t}}}=\sqrt{g_{i, t}} e_{i, t}\),

\(g_{i,t}=(1-\alpha_i-\beta_i)+\alpha_i\frac{(r_{i,t-1}-\mu_i)^2}{m_{i,\tau}}+\beta_ig_{i,t-1}\),

\(\tau_{t}=m+\theta \sum_{k=1}^{K} \varphi_{k}\left(\omega_{1},\omega_{2}\right) RV_{t-k}\),

或者，含有两个外生变量的

\(\tau_{t}=m+\theta_{1} \sum_{k=1}^{K} \varphi_{1k}\left(\omega_{11}, \omega_{12}\right) RV_{t-k}+\theta_{2} \sum_{k=1}^{K} \varphi_{2k}\left(\omega_{21}, \omega_{22}\right) X_{t-k}\)

\textbf{DCC-MIDAS:}

\(\mathbf{r}_{t} \sim_{\mathrm{i} . \mathrm{i} . \mathrm{d} .} N\left(\mu, H_{t}\right)\),

\(H_{t}=D_{t} R_{t} D_{t}\),

\(D_{t}=\operatorname{diag}\{\sqrt{H_{i, i, t}}\}\),

\(R_{t}=\left(Q_{t}^{*}\right)^{-1 / 2} Q_{t}\left(Q_{t}^{*}\right)^{-1 / 2}\)

\(Q_{t}^{*}=\operatorname{diag} Q_{t}\)

\(Q_{t}=(1-a-b) \bar{R}_{t}\left(\omega_{r}\right)+a \xi_{t} \xi_{t}^{\prime}+bQ_{t-1}\)，

\(q_{i, j, t}\)是\(Q_{t}\)的一个元素

\(q_{i, j, t}=\bar{\rho}_{i, j, t}(1-a-b)+a \xi_{i, t-1} \xi_{j, t-1}+b q_{i, j,t-1}\)，

\(\bar{\rho}_{i, j, t}=\sum_{l=1}^{K_{c}^{i j}} \varphi_{l}\left(\omega_{r}^{ij}\right) c_{i, j, t-l}\)

\(c_{i, j, t}=\frac{\sum_{k=t-N_{c}^{i j}}^{t} \xi_{i, k} \xi_{j, k}}{\sqrt{\sum_{k=t-N_{c}^{i j}}^{t} \xi_{i, k}^{2}} \sqrt{\sum_{k=t-N_{c}^{i j}}^{t} \xi_{j, k}^{2}}}\),

\(\rho_{i, j, t}=\frac{q_{i, j, t}}{\sqrt{q_{i, i, t}} \sqrt{q_{j, j, t}}}\)

其中\(\xi\)是GARCH-MIDAS的标准化残差序列，\(D_t\)对角线元素(条件方差)服从GARCH-MIDAS模型。

\textbf{DCC-GARCH}

\[\begin{aligned}
&r_{t}=\mu_{t}+e_{t}\\
&e_{t} \sim N\left(0, H_{t}\right)\\
&\mathrm{H}_{\mathrm{t}}=\mathrm{D}_{\mathrm{t}} \mathrm{R}_{\mathrm{t}} \mathrm{D}_{\mathrm{t}}\\
&D_{t}=\operatorname{diag}\{\sqrt{h_{i, i, t}}\}\\
&\left[\mathrm{R}_{\mathrm{t}}\right]_{\mathrm{i}, \mathrm{j}}=\rho_{\mathrm{i}, \mathrm{j}, \mathrm{t}}\\
&\rho_{i, j, t}=q_{i, j, t} / \sqrt{q_{i, i, t}} \sqrt{q_{j, j, t}}\\
&q_{i, j, t}=(1-\alpha-\beta) \bar{\rho}_{i, j}+\alpha \varepsilon_{i, t-1} \varepsilon_{j, t-1}^{\prime}+\beta q_{i, j, t-1}
\end{aligned}\]

\hypertarget{sun-0958}{%
\subsubsection{2020-04-26 Sun 09:58}\label{sun-0958}}

开题初稿

\hypertarget{wed-1516}{%
\subsubsection{2020-04-21 Wed 15:16}\label{wed-1516}}

参考文献修改

\hypertarget{wed-1927}{%
\subsubsection{2020-04-15 Wed 19:27}\label{wed-1927}}

参考文献

\hypertarget{tue-1927}{%
\subsubsection{2020-04-14 Tue 19:27}\label{tue-1927}}

参考文献

\hypertarget{mon-1327}{%
\subsubsection{2020-04-13 Mon 13:27}\label{mon-1327}}

文章结构修改

\hypertarget{mon-1209}{%
\subsubsection{2020-04-06 Mon 12:09}\label{mon-1209}}

DCC-MIDAS模型实现

\hypertarget{sun-1309}{%
\subsubsection{2020-04-05 Sun 13:09}\label{sun-1309}}

DCC-MIDAS模型实现

\hypertarget{thu-1009}{%
\subsubsection{2020-04-02 Thu 10:09}\label{thu-1009}}

理解DCC-MIDAS模型

\hypertarget{tue-315}{%
\subsubsection{2020-03-31 Tue 3:15}\label{tue-315}}

修改文章框架

\textbf{经济政策不确定性对中美股市波动率及联动性的影响研究}
or
\textbf{基于经济政策不确定性的中美股市波动率和联动性研究}
\textbf{基于经济政策不确定性的中美股市波动率研究}
哪个好？

\hypertarget{sun-815}{%
\subsubsection{2020-03-29 Sun 8:15}\label{sun-815}}

文献总结整理
题目确定和文章框架

\hypertarget{thu-0910}{%
\subsubsection{2020-03-27 Thu 09:10}\label{thu-0910}}

继续整理石油、黄金方面的外文文献以及GARCH-MIDAS模型，目前发现有关石油黄金市场的文章
都用全球数据，股市既有研究全球经济不确定性对某个国家股市的影响，也有研究单个国家
对该国股市的影响。由于原油黄金市场的特殊性质，不适合从单个国家的epu出发。

这些文章大概相似，不同之处都在于对宏观经济变量的选择和处理
\#\#\# 2020-03-25 Wed 16:45

整理文献:EPU+GARCH-MIDAS+金融市场(未完)
\#\#\# 2020-03-24 Tue 15:08

整理经济政策不确定性文献
\#\#\# 2020-03-23 Mon 15:20

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\item
  指标来源以及源文献阅读
\item
  搜集模型实现工具
  \#\#\# 2020-03-22 Sun 09:59
\item
  模型应用角度
\item
  关注GARCH-MIDAS模型的应用
\item
  经济不确定性指标的测度与应用很有新意
\end{enumerate}

\hypertarget{sat-0958}{%
\subsubsection{2020-03-22 Sat 09:58}\label{sat-0958}}

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\tightlist
\item
  着重关注金融市场的模型使用
\item
  多元混频模型和动态相关性研究为热点
\end{enumerate}

\hypertarget{fri-1405}{%
\subsubsection{\#\#\# 2020-03-20 Fri 14:05}\label{fri-1405}}

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\tightlist
\item
  查看近段时间统计学核心期刊研究热点
\item
  锁定两类文章，一类为针对经济热点问题的指标体系构建；另一类为统计方法的金融应用
\end{enumerate}


\end{document}
